720p mon，真係全業界唯一。。。

睇到其他手機已經高清點頂